有冇人覺得睇沙比阿朗素踢波係一種享受

就算佢踢哂三隊我最唔鐘意嘅球隊，我都係好欣賞佢
睇佢交波，佢真係好有class，完全係用腦踢波
以為佢會踢多年添
今晚佢就退役了，ciao Xabi
Btw猁真係欠佢個英超
踢隊西波

xabi

你啲德文好勁

啲highlights

pirlo

Xabi
Xavi都要
Lahm

falcao

你地做乜啫

講得幾好呀
佢講英文都係咁
雖然grammatik成日錯但真心個個學都會 同埋真係一聽就知Spanien

我連grammar都唔會check 因為我唔知自己有錯到
佢都係有語言天分，一到拜仁好快就上手德文

gap 王新會然？

個撚個都要

kaka
呢個應該係最後一個

利記都叫西波

？？？

佢乜都攞哂，唯獨英超

係得利先西

唔sick波... 唔怪你

你係德國生活？
佢係德國生活加踢波一定學得快架

鐘意唔同球隊姐

係嘅，不過佢可以揀唔學
佢又有學又學得幾好，遲啲教波就有用